作为FaZe Clan的掌门人，他帮助建立了世界上最受欢迎的电子竞技组织之一。 FaZe Clan的李·特林克、特洛伊·卡特和尼克·科尔切夫将于2020年9月11日来到TechCrunch的Disrupt 2020 
 一年前，纽伯格开始执掌国家安全局新成立的网络安全理事会，这是该机构打击外国对手、帮助美国人保持安全的新努力的一部分。 美国国家安全局的安妮·纽伯格将在2020年Disrupt 2020上谈论网络安全 
 加斯帕将下台，他们很可能将德斯蒙德从SANDAG的掌舵位置上撤下来，取而代之的是他们自己的两个人。 一场竞赛可能成就或破坏该地区交通系统改革计划杰西·马克斯2020年8月13日圣地亚哥之声 
 他们还有一个稳定的掌舵人，经验丰富的经理达斯迪·贝克。 今年的棒球会很奇怪。 但是太空人队和洋基队是美国联盟中最受欢迎的球队。 |尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年7月21日|FiveThirtyEight 
 这使得模块化部件的高效制造过程得以实现，比如可以通过铰链连接到主舵上的加长脸颊护具。 了解你的古希腊头盔:从阁楼到弗里吉亚|Dattatreya Mandal | 2020年5月19日|历史的领域 
 他最初是和一个骑机动车的旅行团在一起，但在过去的20年里，他一直是骑着一匹马。 伦敦异教徒反主流文化之王|Justin Jones | 2014年10月12日|DAILY BEAST 
 漫威精心挑选的科幻歌剧《银河护卫队》导演詹姆斯·古恩(James Gunn)也面临着类似的困境。 下一个汉·索罗:克里斯·帕拉特在《银河护卫队》中成为明星 
 由埃本斯坦掌舵的《病态解剖》似乎包办了一切，从出版书籍到带领国际旅行。 布鲁克林的死亡博物馆:病态解剖的神秘恐怖之屋|Nina Strochlic | 2014年7月10日|每日野兽 
 两人都认为，在掌舵四年后，他们只是精疲力尽了，是时候离开了。 右翼最臭名昭著的亲同性恋团体GOProud内爆内幕|Tim Mak | 2014年6月6日|DAILY BEAST 
 2012年，她走到镜头后，执导了Lifetime电视台的电影《Talhotblond》。 柯特妮·考克斯对她的导演处女作《就在我走之前》谈个人问题，凯文·法伦2014年4月29日 
 马尔科姆温和地让她回到掌舵处，保持舵向右舷用力转，直到他们到达左岸。 红年|路易斯·特雷西 
 我们看到它的时候正好把舵转到背风处，否则我们就会撞到它了。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 她觉得自己不过是一艘航行在麻烦海上的船，而掌舵的却是她的表姐露西这位经验丰富的水手。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 命令立即得到了服从，舵猛地转到左舷，但没有反应的舵斜。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 在这段时间里，琼斯先生坐在他的小船的掌舵处，稳稳地向大海驶去。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦